法國身邊大部份朋友都有用lihkg

同膠登果時個程度係完全唔同